{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.404564, 48.85919]}, "properties": {"departement": "75020", "wsg84": [48.85919, 2.404564], "nom_de_la_recyclerie": "Cyclofficine", "adresse": "15, rue Pierre Bonnard", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 112, "width": 286, "filename": "cyclofficine.png", "id": "95c3204fa69d764b0481c25e24fff79e"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://cyclocoop.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.95591, 48.958335]}, "properties": {"departement": "77470", "wsg84": [48.958335, 2.95591], "nom_de_la_recyclerie": "Arstock", "adresse": "67, AVENUE DE VERDUN", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Trilport", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 100, "width": 100, "filename": "artstock.png", "id": "ffa57f8fe086f7495d280b20e2698924"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://www.artstock.fr/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.671627, 48.992208]}, "properties": {"departement": "78200", "nom_de_la_recyclerie": "Apti'prix", "adresse": "4, rue de l'Ard\u00e8che", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Buchelay", "wsg84": [48.992208, 1.671627], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "www.aptima.fr/visitez-la-boutique-apti-prix"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.454937, 48.608997]}, "properties": {"departement": "91100", "wsg84": [48.608997, 2.454937], "nom_de_la_recyclerie": "La Fabrique \u00e0 Neuf Seine Essonne", "adresse": "45, avenue Paul Maintenant", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Corbeille Essonnes", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 150, "width": 150, "filename": "fabriqessonne.png", "id": "9182ce9932a21a9536a1a72774eb3dd1"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.lafabriqueaneuf.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.398606, 48.649194]}, "properties": {"departement": "91130", "wsg84": [48.649194, 2.398606], "nom_de_la_recyclerie": "La Fabrique \u00e0 Neuf Evry Centre Essonne", "adresse": "9, rue Paul Langevin", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Ris Orangis", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 150, "width": 150, "filename": "fabriqevry.png", "id": "5e9bd931716206d1d4b2863ac1fb6303"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.lafabriqueaneuf.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.455729, 48.864625]}, "properties": {"departement": "93000", "wsg84": [48.864625, 2.455729], "nom_de_la_recyclerie": "La Collecterie", "adresse": "18-30, rue Saint Antoine", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Montreuil", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 100, "width": 300, "filename": "lacollecterie.png", "id": "9f7a4b71c68ce8b0a438d329e303edc8"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://lacollecterie.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.39219, 48.900656]}, "properties": {"departement": "93500", "wsg84": [48.900656, 2.39219], "nom_de_la_recyclerie": "Cyclofficine", "adresse": "20, rue Magenta", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Pantin", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 112, "width": 286, "filename": "cyclofficine.png", "id": "95c3204fa69d764b0481c25e24fff79e"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://cyclocoop.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.400245, 48.902509]}, "properties": {"departement": "93500", "wsg84": [48.902509, 2.400245], "nom_de_la_recyclerie": "La R\u00e9serve des Arts", "adresse": "53, rue Cartier Bresson", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Pantin", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 34, "width": 26, "filename": "reservedesarts.png", "id": "baa28db0711bbfa97302d72c4fcb22f6"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://www.lareservedesarts.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.375868, 48.787233]}, "properties": {"departement": "94800", "wsg84": [48.787233, 2.375868], "nom_de_la_recyclerie": "Chic on ressource", "adresse": "123, avenue du Colonel Fabien", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Villejuif", "logo": {"format": "JPEG", "thumbnail": true, "height": 100, "width": 99, "filename": "chic.jpg", "id": "ccdc63cd8d4bd943ff934562dc2ba100"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://chic-on-ressource.e-monsite.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.339582, 48.830586]}, "properties": {"departement": "75014", "nom_de_la_recyclerie": "Rejou\u00e9", "adresse": "14, rue Cabanis", "adresse_boutique": "Centre commercial Ga\u00eet\u00e9\n80, avenue du Maine", "localisation_carte": "Paris", "wsg84": [48.830586, 2.339582], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://rejoue.asso.fr/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.394517, 48.69776]}, "properties": {"departement": "91200", "nom_de_la_recyclerie": "La recyclerie des Portes de l'Essonne", "adresse": "29, quai de l'Industrie", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Athis Mons", "wsg84": [48.69776, 2.394517], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://www.recyclerie-portesessonne.fr/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.283457, 48.729348]}, "properties": {"departement": "91300", "wsg84": [48.729348, 2.283457], "nom_de_la_recyclerie": "La recyclerie sportive", "adresse": "NC, NC", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Massy", "logo": {"format": "JPEG", "thumbnail": true, "height": 630, "width": 1300, "filename": "recycleriesportive.jpg", "id": "65b1e26e29f8587de25efcea65b3a956"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://www.recyclerie-sportive.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.380983, 48.35209]}, "properties": {"departement": "91720", "nom_de_la_recyclerie": "Recyclerie du G\u00e2tinais", "adresse": "45, rue de l'Essonne", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Prunay sur Essonne", "wsg84": [48.35209, 2.380983], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.siredom.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.489274, 48.793169]}, "properties": {"departement": "94100", "wsg84": [48.793169, 2.489274], "nom_de_la_recyclerie": "Approche", "adresse": "90 bis, avenue Barb\u00e8s", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Saint Maur des Foss\u00e9s", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 67, "width": 250, "filename": "approche.png", "id": "164f217394718bbadc005438f3ed2d3d"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://www.association-approche.com.fr/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.383913, 48.862195]}, "properties": {"departement": "75011", "wsg84": [48.862195, 2.383913], "nom_de_la_recyclerie": "La petite Rockette", "adresse": "125, rue du Chemin Vert", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 106, "width": 231, "filename": "logo_la_petite_rockette.png", "id": "3307b342633b95a95aaeda51c894d183"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://www.lapetiterockette.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35789, 48.823736]}, "properties": {"departement": "75013", "wsg84": [48.823736, 2.35789], "nom_de_la_recyclerie": "Ma ressourcerie", "adresse": "126, avenue d'Italie", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 88, "width": 450, "filename": "img.png", "id": "d10c88f869301b1238f53cfdff8e9d7c"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://maressourcerieparis13.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.305026, 48.889951]}, "properties": {"departement": "75017", "nom_de_la_recyclerie": "1000 collectes", "adresse": "155, rue de Saussure", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "wsg84": [48.889951, 2.305026], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "NC"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.412436, 48.854242]}, "properties": {"departement": "75020", "nom_de_la_recyclerie": "Coup de main", "adresse": "NC, Place de la porte de Montreuil", "adresse_boutique": "70, rue Saint Blaise", "localisation_carte": "Paris", "wsg84": [48.854242, 2.412436], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "www.emmaus-coupdemain.org"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.44488, 48.717794]}, "properties": {"departement": "91230", "wsg84": [48.717794, 2.44488], "nom_de_la_recyclerie": "La Fabrique \u00e0 Neuf S\u00e9nart Val de Seine", "adresse": "46, avenue Jean Jaur\u00e8s", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Montgeron", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 150, "width": 150, "filename": "fabriqvaldeseine.png", "id": "5671360650be90a62e4c6ef1c556e4ee"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.lafabriqueaneuf.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192574, 48.887872]}, "properties": {"departement": "92024", "wsg84": [48.887872, 2.192574], "nom_de_la_recyclerie": "Le Cercle", "adresse": "3, Rue du Bois", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Nanterre", "logo": {"format": "JPEG", "thumbnail": true, "height": 711, "width": 711, "filename": "lecercle.jpg", "id": "c61aea9046fd9f76ad3586fb3ab135de"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.smav62.fr/les-recycleries/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.303616, 48.94729]}, "properties": {"departement": "92638", "nom_de_la_recyclerie": "Extra-Muros", "adresse": "14, chemin des petits marais", "adresse_boutique": "156, rue de M\u00e9nilmontant", "localisation_carte": "Gennevilliers", "wsg84": [48.94729, 2.303616], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "NC"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.444407, 48.865311]}, "properties": {"departement": "93100", "nom_de_la_recyclerie": "Neptune", "adresse": "32, boulevard Paul Vaillant Couturier", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Montreuil", "wsg84": [48.865311, 2.444407], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http//www.association-neptune.com/site/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.484328, 48.944323]}, "properties": {"departement": "93600", "nom_de_la_recyclerie": "2 mains", "adresse": "1, rue Edouard Branly", "adresse_boutique": "15, route de Bondy\n31, avenue Henri Barbusse", "localisation_carte": "Aulnay sous Bois", "wsg84": [48.944323, 2.484328], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://www.ressourcerie-2mains.fr/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.40123, 48.814806]}, "properties": {"departement": "94200", "wsg84": [48.814806, 2.40123], "nom_de_la_recyclerie": "Cyclofficine", "adresse": "6, boulevard de Brandebourg", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Ivry sur Seine", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 112, "width": 286, "filename": "cyclofficine.png", "id": "95c3204fa69d764b0481c25e24fff79e"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://cyclocoop.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.345759, 48.866499]}, "properties": {"departement": "75002", "wsg84": [48.866499, 2.345759], "nom_de_la_recyclerie": "Interloque", "adresse": "13, rue L\u00e9opold Bellan", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 80, "width": 146, "filename": "interloque.png", "id": "a0ee20a7944aacfaad59736e05182e47"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.interloque.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35789, 48.823736]}, "properties": {"departement": "75014", "wsg84": [48.823736, 2.35789], "nom_de_la_recyclerie": "La R\u00e9serve des Arts", "adresse": "NC, rue Pr\u00e9vost Paradol", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 34, "width": 26, "filename": "reservedesarts.png", "id": "baa28db0711bbfa97302d72c4fcb22f6"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://www.lareservedesarts.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.411201, 48.871684]}, "properties": {"departement": "75020", "wsg84": [48.871684, 2.411201], "nom_de_la_recyclerie": "Cyclofficine", "adresse": "3, rue de Noisy le Sec", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 112, "width": 286, "filename": "cyclofficine.png", "id": "95c3204fa69d764b0481c25e24fff79e"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://cyclocoop.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.932296, 48.949365]}, "properties": {"departement": "78920", "wsg84": [48.949365, 1.932296], "nom_de_la_recyclerie": "La Gerbe", "adresse": "13, rue des Fontenelles\nZAC du Petit Parc", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Ecquevilly", "logo": {"format": "JPEG", "thumbnail": true, "height": 225, "width": 225, "filename": "lagerbe.jpg", "id": "3bb5ca6e10068a99086c669999099434"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://www.lagerbe.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.420793, 48.879418]}, "properties": {"departement": "93260", "wsg84": [48.879418, 2.420793], "nom_de_la_recyclerie": "Tous pour un V\u00e9lo", "adresse": "81, rue Romain Rolland", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Les lilas", "logo": {"format": "JPEG", "thumbnail": true, "height": 560, "width": 776, "filename": "tpuv.jpg", "id": "33bd38c7ea249b672ebd297c20686689"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://tous-pour-un-velo.blog4ever.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.334526, 48.8368]}, "properties": {"departement": "75014", "nom_de_la_recyclerie": "Ressourcerie cr\u00e9ative", "adresse": "82, Avenue Denfert Rochereau", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "wsg84": [48.8368, 2.334526], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://laressourceriecreative.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.341919, 48.891871]}, "properties": {"departement": "75018", "wsg84": [48.891871, 2.341919], "nom_de_la_recyclerie": "Interloque", "adresse": "7, rue de Tr\u00e9taigne", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Paris", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 80, "width": 146, "filename": "interloque.png", "id": "a0ee20a7944aacfaad59736e05182e47"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.interloque.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.695227, 48.531706]}, "properties": {"departement": "77000", "wsg84": [48.531706, 2.695227], "nom_de_la_recyclerie": "Recyclerie du Lombric", "adresse": "9, rue de la plaine de la Croix Besnard", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Vaux le P\u00e9nil", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 127, "width": 128, "filename": "recycleriedulombric.png", "id": "93fe9cac56e9c0d86cbec28ed107dee9"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.lombric.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.911774, 48.961151]}, "properties": {"departement": "77334", "wsg84": [48.961151, 2.911774], "nom_de_la_recyclerie": "HORIZON 77", "adresse": "20, rue Amp\u00e8re", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Meaux", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 90, "width": 214, "filename": "horizon77.png", "id": "3ceb6fcdc7062d5fa4c1018e0d6d0eb9"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Ressourcerie", "site_internet": "http://horizon-77.com/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.247998, 48.590007]}, "properties": {"departement": "91290", "wsg84": [48.590007, 2.247998], "nom_de_la_recyclerie": "De la cave au grenier", "adresse": "72, grande rue", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Arpajon", "logo": {"format": "JPEG", "thumbnail": true, "height": 305, "width": 638, "filename": "caveaugrenier.jpg", "id": "1d1621a2c43a7a560c44583da3fb620d"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie g\u00e9n\u00e9raliste", "site_internet": "http://www.delacaveaugrenier.org/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.254564, 48.932521]}, "properties": {"departement": "92700", "wsg84": [48.932521, 2.254564], "nom_de_la_recyclerie": "Recyclab (AAA)", "adresse": "11, boulevard d'Ach\u00e8res", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Colombes", "logo": {"format": "PNG", "thumbnail": true, "height": 318, "width": 656, "filename": "recyclab.png", "id": "9598d368db0f2705ab68221b11db678a"}, "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "http://r-urban.net/blog/projects/recyclab/"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.407576, 48.801429]}, "properties": {"departement": "94400", "nom_de_la_recyclerie": "Vitry sur Seine", "adresse": "33, rue Verginc\u00e9torix", "adresse_boutique": "NC", "localisation_carte": "Vitry sur Seine", "wsg84": [48.801429, 2.407576], "situation_etat_d_avancement": "En activit\u00e9", "type": "Recyclerie sp\u00e9cialis\u00e9e", "site_internet": "NC"}}]}